慰問印尼記者大遊行！ 聲討黑警 connect印尼！

等全世界都知黑警打盲左記者
比印尼人知道我地都關心佢地
Connect全世界！

推

推
721 811 831 101

721 811 831

呢個掂

無力都推一推
射盲外國記者
一定要推上國際

真正推上國際好機會
黑警 還眼！

贊成！

唔知呢單嘢會唔會connect到家中嘅印印 佢哋可似幾團結

黑警 還眼！

gogogo

聲援印尼國際記者

關心印尼 connect全世界！

721 811 831 101

一定要 最好星期日搞

多啲同鄉出到黎！！

印尼廢到爆廠，如果想玩國際線嘅話睇嚟佢幫唔到你

Push

另加全香港人錄音去撐印尼女記者

拋磚 要絕對和理非
黑警一出武力第日全世界頭版都會係黑警阻止香港聲援印尼

其實929比人打到疑似失禁義士搵返未？

出現了 3毛認證

push

呢樣好
既可宣傳警暴又可connect印尼

星期日搞connect印傭 仲有機會connect賓賓！

支持

咪戇鳩

當年人哋單靠自己喺班鬼佬手上武力獨立 絕對係武烈之後

同時記得尋日有兩單射眼
929又係

印尼都有革命進行中

真可以推國際既子彈

平民邊有錢打官司，仲要告政府，印尼政府又放棄佢

有無得眾籌幫佢？

政治上，我哋達成眾籌，就係人道之義，亦係一種和理文宣。

有無辦法幫佢

求大家
我知一定有人問，香港義士都幫唔完，點解要幫印尼人

原因好簡單，佢係為報導真相，俾狗所害。人權就係我哋要守護嘅價值，首先佢係人，其次佢係中共政權嘅犧牲品。

connect全世界，唔好當人condom

聲援印尼遊行

推呢個

求10月香港人日程表！

印傭們如果你老闆係香港警察，請諗定有乜方法為鄉理討回公道。

P牌照推

好

我地唔係奢求印尼政府做d咩
我地只係想話畀國際知，佢地係危難中扶我地一把，同我地同一陣線，我地亦唔會當佢地condom, 香港示威者係有情有義嘅人。

呼籲有印尼工人姐姐既朋友叫埋佢一齊出

聲援印尼 推上國際

We connected

推 就黎個星期六/日

要唔要遊行去印尼大使館交請願信同慰問？

要印尼文文宣先得

岩呀 我一早講左 印尼人係自由世界既人民 自由世界既人民受壓迫我地就要出手支援 呢樣野我由612 講到依家 依家因為呢件事先有人認同

林鄭有生之年連一帶一路國家都拉攏到企示威者呢邊

幾時圍狗屋

我有 我仲可以叫我屋企姐姐諗多d

要你睇下個總統回應呢單嘢回應得幾廢先啦

呢個有用啲

PUSH

絕對支持

聲援印尼同埋香港D記者都要啦

林鄭都係垃圾嚟

代唔代表香港人係垃圾？

爭取國際支持唔一定係淨係政府先做到嘢 民間一齊罷買中資都已經好有用

莫以善小而不為

睇佢地排華都夠好玩

呢兩張係我星期日同琴日帶出去 見過請勿相認

印尼單野真係要煲大佢

想比屋企個姐姐睇 叫佢比埋d朋友

畀世界睇下香港人大愛 新彊 西藏 印尼 connect

呢幾日街頭放映會不斷loop條片
比屋企既印傭睇
星期六日去旺角 中環派傳單比印傭賓賓

召喚文宣

屋企有印尼姐姐嘅做野！！有咩有效過比印尼人自己宣傳？！

要幫印尼姐姐爭取返一個公義
麻煩屋企有印尼姐姐既
叫佢地幫手發放文宣
等佢地知道香港人唔會由得佢唔理

集會遊行咩都好

絕對要connect 印尼！

咁要睇下呢一刻佢哋需要中國多啲定中國需要印尼多啲
非常現實
正如我connect到新疆有鬼用咩

好多印尼姐姐識廣東話/ 國語
英文反而未必識
可以試下直接交流

要大遊行！ 要國際頭版都證明香港係大愛地方

推唔到
一定出

1. 街頭放映會不斷loop條片
2. 比屋企既印傭睇
3. 星期六日去旺角 中環派傳單比印傭賓賓推呢個遊行

推到 姐姐 搞得成

p推

推推推推推撚
黑警還眼 死全家

印尼排華

其實有外媒講過香港抗爭一直ignore d傭
係時候connect佢地

要盡快係星期日搞
佢地得星期日一日假期

印尼大遊行！

p 仔手推

星期日所有姐姐一齊大遊行

要做定印尼文文宣

721 唔見人
831 打死人
929打盲人！

星期六？

星期三喇 入黎傾105 106活動

推 一定要還印尼記者公道

聲援埋印尼學運

掂啊！叫埋屋企d工人姐姐一齊去！

星期日同印傭一齊遊行

721 唔見人
831 打死人
929 射盲人！

Ok
劇好日子一定到

推爆佢！

其實係要
人地無辜受害

清算毅進仔

一定要搞

唔係利害問題, 係良知問題
人地為左香港冇左隻眼啊

Tui

今個星期日做文宣派比佢地 下星期日再遊行

推, 要俾全世界更多人知!

呢樣好重要,推

香港係大愛地方！

我幫你推

其實係咪話印尼姐姐已經諗住搞一個?
搵人connect下join埋應該會更有noise同更好

今個星期日派文宣 下星期日遊行 你做搞手

Btw到時叫口號唔該唔好騎劫左件事
唔係就會好似利用人地咁

印埋印尼文文宣

大家有冇睇印尼人打爆水炮車 我地再唔整好心態
真係可以等佢地過來香港自己復仇啦

佢個垃圾總統都冇出聲呀我哋做得啲乜

黑警肯俾你遊行先算啦

點樣通知印尼姐姐

推
好心痛

101 射中人

推，connect埋班印印

推 呢個要做

要全世界以警犬為敵

推呀！

推呀!!!!!

如果黑狗咁都打壓，真係逼啲姐姐加料

手足們屋企有印呢姐姐快 d 話比佢聽

sor 伸手黨 請問有無印尼文宣？
我盡send俾印尼姐姐

印尼

推到connect

本地戰線黎, 印尼姐姐assemble

去印尼領使館慰問啦
放花

印尼非常排華

呢個要推
connect global!

Call外援

要比印尼知道中國既邪惡
遠離中國

推到印尼排華
應該係推到全世界排華
香港要帶領全世界
首先針對所有中資同親中企業
之後再麻包袋所有支那種
直到在港支那種數目歸零為止

如果屋企有印傭 帶埋佢哋出嚟

我唔理佢勁定廢
所以非自己人都要connect 呢啲d先係政治

大家要努力推呢D 一單單野爆出黎 都有排佢地震

印尼人申請遊行啦，睇下有冇反對通知書

聲援印尼遊行

同意

至少可以擺出一種姿態，就係殘暴支共不代表我，Hong Kong is not China

六大訴求
缺一不可

conect 埋姐姐出黎

絕對要幫手！所有有付出血同努力既人都唔係condom!
一方有難，八方支援！呢個係我地一直點贏人心既過程！我地係為正義而戰

必須！

再加上印尼而家都有反惡法示威

we connect
警暴惡行，全球知聞
香港警察，理應解散

1

pushhhhhh

2

3

push
呢個要搞

4

5

612 721 811 831 101 san uk ling

印尼軍隊會幫示威者
Connect到絕對會打到黑警一巴
國際上打到習一細巴

6

7

深水埗而家都變咗印尼姐姐陣地

8

9

10

要聲援

支持
邊度有得買印尼國旗？

pushhhh

721 唔見人
831 打死人
10月1 槍殺人

要聲援所有警暴受害者！

如果印尼姐姐個老闆係popo 會唔會唔俾佢地個日放假

行！
邀請全港姐姐一齊行

We connect!

主力叫黑警還眼，大家學呢句印尼話。

True.

佢批你先會遊行??

直頭we connect, 有香港示威者 有印尼示威者 有埋印尼軍隊

真係connect,要推，必到

奮力一推
聲援所有英勇嘅記者

Pish

順手幫埋印尼示威者宣傳！

就定係今個星期六、日或下個星期一喇
有印尼姐姐既手足記得call 埋佢一齊行

要呀屌

佢哋都係後生女，都有 IG 㗎

推
為印尼記者討回公道

你岩

今個禮拜遊行有方向了

如果要印傭姐姐都出黎係咪要星期日？

順便要教育下係排支唔係排華
Hong Kong is not China
Taiwan is not China

要推，connect 佢地

支持 一定會出席

Connect 印印！！！！

推呀

yes
香港需要黎一場排支暴動

香港人係顧主啊！！
要佢幾時放假都得喇。

可唔可以請印度僱傭兵打鳩黑警

幫推

係全世界排支

之前victor個前線宣言咪話會出去打游擊練兵嘅，應該派隊人去印尼到學下野

剛則除 P 牌，幫手推爆晒

係時候connect新地點

又或者做返啲國際報導都好
賺幾多唔知 冇蝕底何樂而不為？

Tetap kuat, Indonesia!

印尼學運緊

推！ 目標connect全球！

求幫推:
邊個屋企有請印印嘅，請向姐姐表態

印尼人都出埋黎遊行

擺落時間表啦

同所有姐姐同行

pushhh

喺Jakarta 同你哋connect

射盲外國記者真核彈!!!!!

真係需要

有冇印尼姐姐教我講印尼話示威口號

一定要星期日搞先connect到佢地

支持新聞自由係普世價值
一定要做
以示我地從來係世界公民

同埋我地都一直好嬲但唔知點做好

一直好多工人姐姐係香港都唔受尊重
希望今次香港人可以同佢地同行

行申：由細到大俾姐姐湊大

我諗巴打漏咗「政府」兩個字
睇前排印尼示威都知 印尼人勇武到不得了

星期日工人姐姐們connected!

當印尼人係condom啊屌你老母？

屋企有印尼姐姐的幫幫手

唔好淨係睇短線
connect印尼可以嘗試connect晒成個東盟
佢哋本身係喺南海都同中共有牙齒印

connect新疆、印尼可以嘗試connect其他穆斯林國家

東盟同埋中東都冇晒
中共成個一帶一路基本上廢左

400幾正皮後有隻mon post狗負皮

做得過
可以connect印尼傭工

支持 印尼記者唔係condom
絕對要聲討

禮拜日去旺角東天橋/中環對印印做文宣

文宣星期日大遊行！

叫埋工人姐姐

revolusi era kini pemulihan hong kong

想狗雜種死既入黎

ok wo

ching有無原圖
大量印製

當然有喇 我自己整既

真心覺得要聲援
冇可能佢為香港新聞自由受傷之後當佢condom

人地用隻眼來換採訪你當人哋condom呀？

推 個記者好無辜 黑警玩出禍

唔好港島得唔得

要關注呢個記者朋友

依個好啊 必須要做 而且要和理非 聲援記者同造勢大會

就今個星期日啦還掂日程表未有活動

星期日搞，connect 印傭

要將警暴延伸到記者依個問題國際化 最好既做法就係幾十萬人和理非遊行

pish

We connect 工人姐姐

721 831 101 推唔郁都推

721 811 831 929 101

推

死黑警！還眼阿！

要同印尼姐姐一齊行

[突發] 香港印尼報社SUARA 對女記者受槍傷發表聲明

All lives matter
印尼人受傷就唔值得為佢行一次啦咩？

必須和理非 打正旗號
黑警一搞亂所有頭版都係黑警連聲援別國都唔比！

811 還眼！
101 還眼！

pp

依個遊行 一方面係為左印尼記者 亦都Connect 工人姐姐 但
最重要係將警暴記者國際化

推！

We Indonesian

同意！和理非係時候開工，最好係星期日攪

講真，可以攪個和理非遊行

大家叫自己屋企嘅外傭姐姐幫手forward message出去！

隨便拎去洗

直接派文宣去街市

喺九龍清真寺對開搞集會、獻花、 “stand with Indonesia, stand with Uyghur”有無得諗？
1. 印尼人9成穆斯林
2. connect 新疆穆斯林 俾世界認識赤納粹集中營真相
3. 中東好多穆斯林國家 東盟好多穆斯林 斷中共「一帶一路」財路
4. 好多巴打話次次港島遊行好難走 九龍四通八達
5. 全民穆斯林 攞正牌蒙面（黑警夠膽查，查中真·印尼女士嘅話 又多粒國際核彈）
6. 黑警射催淚彈入清真寺嘅話後果自負

推
Mon咗呢幾日post都無睇到

呢個要全力推

要connect 印尼人 就要了解佢地反抗緊d咩
而家佢地正正要求總統 佐科威 完全撒回惡法
整d文宣 互相關注 上街比傳媒睇

印尼人認同民主自由人權. 係自由世界既人民, 而自由世界既人民係應該互相支援 呢個理念係十分重要 無論對印尼定香港定對其他擁抱自由世界信念既人民!

佢地有七大訴求

都岩 尤其佢地依家都反緊惡法
一定要We Connect

聲援印尼記者同印度反惡法示威！

推，帶埋姐姐一齊去！

清真唔係淨係印尼架 回教係有好多唔同既人種
我會推薦係維園集合行 要完全和理非

求原圖

慰問印尼姐姐

呢個遊行一定要搞!!! 求搞手!!!!

贊成

Connect印尼姐姐

人哋用眼來換呢個採訪 唔聲援人 你當人Condom呀？

今個星期日。

黑警還眼！
今次藍屍propaganda完全唔敢提
全民印尼旗海

一人夾十蚊，重金叫印尼人過黎拆水炮車

另外背後亦有好大理由要支持印尼示威者 因為支共已經逐步控制印尼
你會問點解? 好簡單 支共一早就諗好利用印尼做第二個支拿, 當支拿再無外資投資既價值既時候 例如好似依家咁 外資極速撤廠中, 咁D 外資會去邊? 咪就係去東南亞囉 其中印尼就係會最多外資移廠過去既國家 點解? 因為印尼首先人工低 仲低過支拿., 另外最重要係佢有2億人口 係世界工廠需要既元素 仲有印尼有大量天然原材料 種種因素 印尼就係支拿仆街後外資既新踏腳地 所以支共一早已經諗到 然後就係背後慢慢控制印尼 而依家呢個總統極大機會係己經被支共收買 如果我地唔幫印尼示威者 印尼就會落入支共手中 支共就可以靠印尼續命 我地要支共灰飛煙滅 就一定要CONNECT 印尼人 幫佢地擺脫支共既控制 咁樣支共先能夠灰飛煙滅

非常同意要有呢個遊行

重金請印尼人過黎行街

P牌推唔到但係支持
國際化你我地最厲害嘅地方之一
緊係要全力發揮

上面已經PO 左原圖 隨便拎去洗

香港16萬印傭connect

我地絕對冇課金
係印尼人睇唔順眼香港黑警特登搭飛機來支持遊行
佢地會唔會睇唔順眼水炮車呢我就唔知

有印尼人借鑑我地網上攻勢 我地亦要請教佢地勇武攻勢
互相交通抗爭經驗 CONNECTED

推
connect印尼

5分鐘就收左水炮車皮

個名有啲奇怪
好似太著重個人而唔係成件事
好似因為佢中槍先出黎行
我地係要對抗呢個打壓人權同自由嘅暴政
慰問係可以 但唔係重點
sorry for 1999

星期六有咩活動?

同印尼姐姐宣傳，包機票食宿請佢親朋戚友來香港振興旅遊葉

不如個集會叫香港x印尼反警暴集會

推上國際

真心想知本地既印尼姐姐點睇？多唔多人知呢件事

冇組織呀

促意殘害印尼朋友，全港印尼朋友必會以土法革命取回公道！

好呀 可以連同琴日中槍既手足一齊搞 但問題印尼遊行一定要和理非 唔係姐姐們會好危險

屌你咩 上次黑警還眼唔係著重個人？

同意不過依家和理非都唔安全㗎啦

最好就係比時間姐姐走先

Connect印印and賓賓 p牌無力一推！

星期日搞好喎

1. 街頭放映會不斷loop條片
2. 比屋企既印傭睇
3. 貼滿街市 去街市派傳單
4. 星期六日去旺角 中環派傳單比印傭賓賓推呢個遊行

呼喚全世界回教徒,,,
支持印尼女記者追究黑警~~~
再救新彊,,,

諗定英文口號，到時要個個人都識嗌

推 !
Veby 加油 !

Ask Indonesian friends to help with banners and signs.

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

印尼政府
唔會同佢出頭啦

721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

pishhhhh when

人哋賠左隻眼來做採訪唔係唔聲援下嘛

邊個話叫佢總統出頭 我地係要connect 印尼人民

推！！！黑警還眼

星星之火 可以燎原
Connect 印尼

我唔信香港人咁冇道義
我出於內心覺得要為佢討回公道

啱啱真度呢位印尼女記者右眼永久失明
本身黑社會做緊嘅事，就係escalate上國際
大家係咪真心為記者嘅傷而痛心疾首
國際社會會想去分
睇下香港人食住「呢單新聞」上國際
定係真心慰問，從而搵到盟友
記者當然要向香港政府控訴
香港人亦都可考慮就呢件事籌款、整展板

呢個有得諗

connect 印尼 推到有人搞為止

真係唔聲援？

星期日搞最好

有得諗 gogogo

agger

其實一有印尼文文宣 比屋企個姐姐睇就夠, 佢地自己個NETWORK好勁

Agree

和你SHOP係咪應該讓期105?

極多whatsapp group 但要感動佢地都必需要去街市派文宣

就係佢總統回應廢 我地更有機會connect 印尼抗爭者

時間？ 地點？
最好方便女傭姐姐加入。
宣傳都緊要。唔可以只有香港人。

老實講 唔多唔小有私心 但佢比班狗整盲 理得佢咩人 總之你係人都應該痛心疾首

已經提出左今個星期日 我認為維園集合係最好 全程到姐姐返屋企都要和理非 姐姐返左屋企就唔理你

真係要和理非保護姐姐的話。可能唔啱聽，但應該要申請不反？

呢到有印尼文文宣！！幫推！

10月6 We Connect印尼聲討黑警大遊行！幫手推比印尼姐姐睇！

Support! 唔好俾記者白白犧牲

有冇識印尼文嘅人將yahoo留言翻譯？
比印尼人知道五毛係乜料

部分留言：

不要花我們的錢幫佢醫，馬上驅逐出境，家庭傭工違反入境條例，走！

請核實其記者身份先，再睇下當時有無參與示威，受左傷嘅罪犯都要拘捕的。

可靠消息，呢個消息係傭傭自爆出嚟嘅，佢哋話僱傭兵每日3000蚊，即係一個月做兩次已經超過自己一個月4000幾人工，有3000蚊一日幾大都去做曱甴女啦，出咗事先算喔

推你

印尼排華果時不知幾勇武!